天水圍有咩黃店好推介？

除左麗江同櫻花樹下

呢兩間都成日走去食

櫻花樹下隔離間刀削麵
不過好多人食成日要等位

新北江好多都係啦
海南小廚 魚彩 樂湖刀削麵...

天天燒鵝王

天一Bello

八麵館
麵膳
天天燒鵝
台味
德記牛丸
頌富美食
刀削麵
森堡

櫻花正
樓下Rural Burger強力推薦

有無咩野食係特別好食同推介

果間成日都好想食

唔係無開就遲左去

好想試下佢個薯波

有咩野食會推介

真心咩都好食 除咗漢堡 其他熱狗多士都正
個人強烈推介薯條 有得要咩粉
用WhatsApp落定單先
如果唔係要等 同埋成日賣晒

利申打手

天盛 榮少喇沙同齊柏林

豬頸肉、雞扒豬扒唔錯，即炸

睇過下啲意粉好似幾正 同埋都唔算貴
有機會試下先 多謝巴打推介

好小食燒味飯

打手係想點

係 我都成日經過見到好多野都賣哂..

薯條收到啦 搵日屌屌佢先

齊柏林好耐之前食過 btw係荃灣果間

喇沙就好少會接觸 不過都可以考慮
謝謝巴打推介

睇黎都幾肥下

好啦 收到哂 搵日都會去試下

魚彩 三文魚腩壽司
鍾意食日本野既一定會回頭再幫襯

易左手差左喎 之前好食D

幾時轉咗手
我見仲係同一班人嘅

我諗大半年前 之前叫另一個名

仲有鮮一（係天一
雖然未食過

你遲啲可以TryTry～
平時好少食熱狗，但齊柏林啲熱狗好正！

睇落唔算好貴喎

同埋啲CP值幾高咁

仲有得自選丼飯重點好似係呢樣

比較上魚彩個CP值好似高啲喎

不過都可以試下支持下既

除左芝味之外好似其他都唔多好咁..

但食一隻又超肥 邊有咁多Quota

榮少d餸真係好q多

魚彩一生推
我食過最抵食嘅高質壽司

呢間成日食，因為近，又唔使等位。但質素麻麻，但係黃店點都支持吓。

但D燒味真好高質 勁好食 買黎加餸都一流

我敢講D叉燒油雞屌打成個屯元天

劣食

試左壽司先
力推三文魚腩 火灸左口魚 火灸豉油三文魚

以前成日幫襯
轉左大鋪變左劣食 意粉既汁浠到水咁

係真唔係呀？咁要試試佢喎

得閒就真係加加餸

三文魚

以前細舖都唔好食
食過一次 咁嘅質素同咁嘅價錢
真心講句 我自己煮都好食過佢
ching既然試過大舖更shit 咁就唔會再食

魚彩要預早好多book位 / 叫定外賣
試過十二點幾去到同我講要3點後

燒鵝直頭全港三甲

推多間四川涼拌
呢排天氣熱食個撈涼皮一流
不過剩係做晚市同宵夜

今晚睇下有無得試下先

呢個係咪起天瑞果邊果間？

榮少喇沙真係正
豬扒多到滿瀉

俊宏軒/天耀

榮少個湯底好撚好飲

天耀仲有無開
天水圍南去天水圍北好遠

之前細鋪成日食 正正常常
後期見多人排唔食

見佢換左大鋪都仲係咁多人

有, 但間唔中會休息
佢地facebook每日update, 想食留意下

想問下天耀係邊個位？無見過

輕鐵站去西鐵站個條路
無就天耀村個車路
夜晚先開嘅走鬼檔

加一
次次去親都無開

好難先撞到佢一次有開

thx

點[img]

回圖 今次叫左個肥牛 雞翼麵 加杯凍豆漿

外賣嘅麵同堂食差好多
不過宜家唯有將就下
之後有機會一定要試下堂食

有機會一定試

同埋真係好多餸

push

漢堡佬

八麵館
麵膳

呢間成日都撞正佢無開
一係就收哂工

Pish

全部都中午 無一間有早餐食

麵膳有

刀削麵d態度西到黃店都唔會幫襯

係咪好多分店

咩啊,小店黎架啵
芝士面隔籬

成日想試 不過窮撚唔捨得食燒鵝

係邊到？

俊宏軒

榮少喇沙，齊柏林熱狗

最近work from home食多左天水圍黃店
Post d相同大家分享下

天盛榮少喇沙，豬扒大大件

北江漢堡佬脆辣吉雞堡，雞扒配埋d辣醬好脆好正

俊宏軒四川涼拌，d餸多到睇唔到d麵

最底好似幾好

呢幾間都好掂，但四川好難遇見佢開

佢Facebook page每日講明開幾點